TL 有無上兒登，可唔可以回應下？

有無fans club 活動 想揸揸手

我第一個瞓身支持

山山

十卜TL係大事 兒女私情擺埋一邊

香港人不配有TL

係都揸波丫。。。冇大志

想揸屎忽

想坐你車

TL 我地永遠支持你

TL

生活像一場遊戲 讓我自由地高飛